A0臭雞比人挽

佢係我上司，佢搵我r水計都有半年，咁佢係我阿頭我咪應下佢，點知佢日日不間斷錦搵我，我hea佢，後黎知道佢有女咁我就廢事繼續傾所以我吾覆佢，佢就發曬癲狂send msg搵我，試過幾次幾次佢都會好sad咁又狂sendmsg，我次次都心軟覆返之後佢越泥越頻密搵我，慢慢我就習慣同中意咗佢，後來佢同女朋友成日嘈咬，佢就flirt我flirt得越嚴重，後尾佢地散曬，過咗一排我就同咗佢一齊

同佢拍咗兩星期都冇就分咗手，佢話成日諗返佢，我就覺得自己只係代替品 選擇分手，佢吾肯，話如果我係代替品吾會花錦多時間搵我
半日後 佢話分
一星期後佢同返佢女朋友一齊

由始至終 我都係一隻多餘嘅A0臭雞

挽你老母

有無轉工?
轉前係老闆面前督鳩呢個賤男

挽你老母吾你老母泥你老母

抵啦

抵你俾人玩

點先可以習慣同鍾意人

仲有
錦你老母

係唔係飲食業

抵撚死

系米俾人屌左牙

關我鳩事屌你老母

咁都當自己A0唔怪得雞都拎得貞節牌坊